微博轉哂風向，中共準備放棄香港？

依家微博開始有人懷疑林鄭做戲
又話突登消費人愛國情懷
個個都叫緊唔好理香港

仲有好多人贊成緊港人治港同解釋初心！

HKEXIT

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

I don't give a shit
繼續做我地要做既嘢

有冇圖可以參考吓？

2014都見過呢招好多次
當聽故事笑下算，我地做好自己先

因為再理落去隨時支那都瓦解埋，一三五毛仲唔即刻收order割蓆

又係呢啲故仔

瓦解左支那先講

你諗多左
中共最愛就係群眾的愛國情緒
係操控下無往而不利
但而家所謂愛港最初係佢自己爆
仲要有轉向跡象
仲唔嗱嗱淋滅火咩

支那豬點解要黎打港毒疫苗
點解唔打祖國疫苗?

屌，我都係留意呢個位
其他廢話黎既

本來係借香港移走貿易戰既目光.
點知家下就快收貔, 就即刻要將香港冷卻.
因為老美講明會旭香郁香港關係法同制裁中國同香港既銀行同人物.
好多你見既評論係假, 中央唔想你知既係出唔到.
家下證明共產黨喪鍾已響家下做緊逃生準備.

要再加強禍水北調

叫班貪官放棄係香港財產先

因為開始怕革命燒到大陸

咁即係我地要繼續做

支粹係香港面前扮朋友，係國際層面上係香港背後捅刀

佢地自己都周身唔得閒啦
護完旗連個劏房都冇埋

習三不！？

睇路!引蛇出洞

身體好誠實

你當大陸佬真係傻架咩⋯⋯
老共禁言只係禁左表個層
所以一定有一班乜都唔識既鄉下憤青低級紅

但要真係要搵真相既大把途征
問香港生意拍檔同事、翻牆睇、問黎香港既遊客
香港遊行d片又圍內會share

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

大陸人的事不要理

Agger

中共放風？

佢哋係吹暖風。應該要做就係再煽動佢哋，令到中央控制唔到。

只係班自私撚懶得理
專心返運動就ok
唔好理班愚民

推哂俾777啫
唔通認中共管冶失效咩

推 同埋想問因為我係twitter同大陸人對罵緊 佢不斷話爆眼義士係自己整傷自己 有冇人有爆眼video提供

五大訴求 缺一不可

講乜都係假

仲黎香港打針我屌你老母躝啦屌

快點割開我！

快把不孝子香港逐出中國家門

你好似齋講, 冇證據喎

係就快

香港人自己做返正經野就得，唔使理

咪撚信呢d偽消息
每一次去到撕裂到底既關頭 都會有報導幫中共同維尼洗白

4年前 - 仲有班傻仔信報紙佬講 話係張小明同689私下搞事 唔關維尼事 仲搬埋維尼紙板一齊上街

4年後既今日 - 前幾日又有報紙佬係到吹噓 話咩中共唔信777 維尼比中聯辦誤導了

屌你老母喇
係邊個上台之後 新疆就變成nazi集中營咁
係邊個上台之後 就大搞愛國夢搞到全民愚紅
係邊個上台之後 欽點一件又一件比以前更奴才既奴才出黎
仲信你中共假消息就係大傻仔呀屌你老母個老母

微博=中共？？？

絕對同意，死灰復燃香港一樣冇運行

係就快啦

同問，粉紅有偉大祖國既疫苗唔打，落黎香港打，嚴重懷疑有思想反動傾向！

上得去留言 仲要唔會比人del
一撚定係企共產黨一邊
而共產黨一鳩定唔會有好人

火燒後欄,機場假公安支共捉蟲啦,依家翻牆睇真相

快撚d啦支那狗

快啲放棄

source？想睇

班撚得佢
9月1 ，1pm！機場見！錫爆佢春袋

唔理，照反共

其實大陸人講乜都冇用，佢地有say咩，成班on9成日評論呢樣評論嗰樣，切身嗰啲就得啖笑，唔好比佢地影響，我地只需搞掂自己

G持 等多十幾年了

生番風向都好討論

最低賤唔值錢既言論 黨都唔care你care？ 專心對抗港共好過

香港是香港人的香港
請支那唔好干涉香港內政

我先唔信呢啲帶風向只係中共既一種手段

無左香港
中國官員點走資

被獨立咁好玩？

燈柱係度 逃犯條例未撤回 你信中國會放棄香港？希望大家唔好好似14年咁

驅逐香港 時代革命

good hashtag

係咪因為怕美國人權法？

本身共匪諗住借輿論攻勢重演2014
順勢開放比中國人睇暴徒表演做洗腦勝利宣傳
點知818百萬人上街咩都冇發生
再加琴日勇武還擊後係沙田比人英雄式歡迎
成個輿論攻勢反噬返大陸

中共最驚就係琴晚沙田既場面比中國人見到

有腦既都唔會上微博柒啦
成日轉載人地啲廢人廢post

唔好比大陸風向影響到。
五大訴求，缺一不可。
差五毛垃圾係大陸up 乜q野都係一樣。

真係先好講

維尼話自己屎自己執吖嘛

下話

Agger don’t give it a shit

屌香港咁危險就咪嚟打針啦
大陸針唔敢打啊？

Wfc

求放棄香港

理得班支畜諗咩
我地有我地做

信條雜種就仆街啦

唔好放鬆，呢招用過架喇

你可以在微博睇到嘅野都係中共比你睇嘅，唔使理

打完飛機未？

打完飛機就繼續保持憤怒

91機場見

#HKEXIT
#MakeHongKongGreatAgain
#WeNeedAWall

呢D叫唔叫媚外

一係老解
一係立即雙真普選
唔係乜都假

Google search好似有

維穩費未入數啫 班支畜過多排又會俾3毛洗腦

Wfc佢地諗咩

點解個個都來香港搶奶粉，預約好長時間都要落來打疫苗、買藥、各類食品，好多嘢其實佢地都知，但個個散沙，各掃門前雪！

而家啲細路唔係講普通話就係講英文
廣東話好快沒落

唔好理 一日未達到五大訴求 個啲全部都廢話

講真 中共真係對全球都冇好處 唔好俾佢助大 應該快快手瓦解佢 雖然而家中共嘅人已片佈全球 所以要更加快啲郁手

為左保有臉子D支那賤畜只會話香港是中國的

微博被700萬香港網民攻陷

twitter 戰線奔速入！

話知你放核彈，五大訴求缺一不可

快啦 講

香港放棄中共

大陸係因為得罪了美國，人地依家真係出手，要求美國公司資金撤退轉入冷戰模式。佢哋先轉口風。

美國兩黨都想打7中共，提意小規模熱戰。即係局部區域既小型戰爭。

如有藉口比美國，美軍入港一d都唔出奇。

Sir this way

test緊如果解放軍清場輿論會點

今次唔係講緊中共內鬥

睇comment係講緊今次示威係源於中英聯合聲明失效同要求港人治港, 呢啲都係我地呢邊示威者講緊既野黎
同14年果次習總下棋論唔同

G持以後都唔好理香港！

blah blah blah

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Who fucking care
最好就大陸同香港割蓆啦

你會唔會放棄自己個春袋

點少得 #chinazi

咪撚搞香港啦去上海打疫苗喎咁撚威

味又係舊料,
不停將香港地位同降低

挑，班友對自己國家都無話事權啦，香港既事佢地撚理到咩，打飛機就最叻

impossible

大陸觀衆都係以爲8月頭嗰陣要出解放軍教訓下香港暴徒，點知到而家都係放任香港暴徒搞事，諗諗下，同口交部日日吵外國指手畫脚説三道四一樣，原來都係得把口，於是就趨於平淡，不再全力關注，係咁多。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

天啊 一堆連區域選舉權都冇嘅人對政府指指點點

早兩日上面啲人已經話睇香港新聞睇到悶
而家關心緊有冇得食豬肉

佢哋好易俾人帶風
唔使1日又鬼殺咁嘈

其實有點好奇怪 睇微薄d蝈人成日一睇到話原來好多香港都支持遊行人士就唔明點解之後下面就有d懶醒既出黎講香港人冇人愛蝈

咪理支那風向啦
班蝗都無實權
出聲班網軍更加唔駛理
支共唔敢向香港出手
咪又係叫佢哋恐嚇香港人
得把口吹

正解

好唔愛國囉

快d踢香港出中國！

一國兩制既精華就係中共可以隨時斷尾逃生

求下你, 係真既好冇呀

係既唔該快D...

咱們都是吃瓜的 由他們鬧吧 看著操心

通常我都會覆會佢地

那就閉嘴吧 不要對香港說三道四 反正也沒你的事

5年前咩都聽過晒啦
放棄香港仲有邊度可以將錢洗白白

本來消息封鎖既大陸應該對反送中既消息唔多
但係5毛瘋狂唱哀示威者，反而更多人知發生緊咩
原來連香港都咁勇武個喎

Yes

五大訴求 缺一不可

理撚得大陸狗吹咩風
總之五大訴求缺一不可！

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

炒林鄭

棄港保中，中環邦聯

上面班常委想射咗個鑊俾班細再轉打懷柔戰略O者.大陸唔會因咁小事就放棄香港.

淨係之放軍公然威嚇香港, 同放幾萬武警係邊界就知咩事啦, 如果冇維尼親自批准, 邊個敢擅自做決定...

岩，同意

支那就係唔可以放棄香港 所以先鼓吹冷處理香港既輿論 有班三毛一直係到話相信政府 中央有自己打算
根本就係驚仇港情緒失控

咁我地唯有繼續努力

春袋係要黎錫，唔係踢
一陣燒埋14億就⋯⋯

放棄錢^

哦

印象深刻....

笑左

做自己

打咩飛機

前幾日先爆左單四川過期疫苗

有啲留言係曲

一國一制

狡猾的共產黨

又想玩民意階段性勝利
仆你個街
我哋一放鬆個人
我哋就輸 成個香港陪葬

再唔切除香港呢個毒瘤，會把整個中國拖死。😂😂😂

佢唔想大陸學香港咁搞示威姐

控制曬輿論既國家，所有輿論都會或多或少反映返，當權者既立場同策略

focus 阿大家，五大訴求缺一不可。

理撚得你點諗
我要攬炒

push

真心咪撚理佢地鳩嗡好D
微博只係一個動物園

我仲以為老屈淋奠係特務先，之後玩離間，呼籲支那人放棄香港

原來大家唔係咁諗

打疫苗

同佢地講 沒有一國兩制 你地落黎打既針 買既奶粉 同係大陸買果d都一樣
睇下佢地點

錯，其實扮民戲子尤其紅鵪鶉都係雜狗派，早幾日半堅料嘅阿波羅已經放風永帝諗緊棄港保党，點解肯？？？

因為共狗一早知就算點切斷香港，成班大愛支尤其民主回西班移民共諜生意為上，都一樣繼續賣港同幫共狗洗錢架啦！！！！

支那最應該俾人種族滅絕

快啦

佢地唔想支那人柒出國際咋

香港願為了中美貿易戰，割讓比美國

愛國青年表示願意為左國家犧牲 割讓香港俾美國

班on9 仔日撚日剩係識黎打疫苗

事但啦 理佢老母咩 專心啦

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

假消息呢招係土共以前用先
14年傘運大把真心膠信左
今次雖然香港人學精左用返同一招
但由支那認可後主動放出既風 絕對唔可以隨便亂fw 免得有傻仔上當

關我咩事

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

最後條女又係捉住一點黎屌

睇黎雜種選擇左比香港雙真普選
明智呀 唔係就滅國

香港決定放棄中共

香港國成立

依d風向日日轉架啦 反正不利既都好快會消失 佢俾得你睇就過晒濾

睇落似係冷處理 用三毛帶風向 香港唔值得關註
等啲中國人唔睇香港 唔會有樣學樣

好好笑
香港的事情不容許外人說三道四
shut up

Hong kong independence

死雜種曱甴

有人想妄議中央了 仲唔快手帶風向

香港係中國的城市

好似係因為知道收唔到科

茅挫. 中共俾得你知/暗示會做嘅嘢, 即係唔會做咁解. 會做嘅嘢, 佢係唔會漏風聲俾人知道嘅.

快啦屌
由我地自生自滅

做好自己係基本啦

Bullshit, Pooh Xi needs to save face.

wfc

This way idiot

聽到某強國人講，病鵝被放棄只係時間問題
不過而家礙於面子，唔會即炒

微博本身就係垃圾堆填區
無任何參考價值

你啱啱訓醒？

引你接受返自己係中囯人

唔撚使理佢哋點講，最緊要係香港嘅儲備仲喺我哋度就話撚知佢吹乜喇。

係要鼓動佢地睇多d，多人睇，就會有人諗多d，就會醒覺，所以而家中共係想用政治冷感黎將佢地變返做豬，而家我地更要撥火。

wfc支那狗點諗咩

Don’t care 五大訴求 缺一不可

d細既做錯咗 習大大出嚟撥亂反正 明君呀

咪撚on9啦 係咪痴撚線思覺失調
d報紙好撚鍾意寫呢d 連蘋果都寫 真係好撚on9
港共政府只係中共傀儡 咁都有得切割?

中

毛澤東： xxxx xxxx

唔撚信囉
都唔知吹過幾多次

好啦，我只好相信會食腦嘅香港人唔會打蛇隨棍上去離間支那人同港共，而相信聰明嘅香港人聽完佢地咁講講得自己贏咗啦

唔好去猜測支那人諗乜
正常人係理解唔到

巴打呢句真係要copy低

其實連登仔都幾鍾意上微博

中共可以玩滲透我地點解唔得？

即刻有支那豬沖出黎答MODELANS

接你老母支那豬

快啲好似馬來西亞趕星加波咁趕香港走

快點放棄我

習種放風叫邊個攪出嚟邊個收拾有關
呢啲人都係跟風向講嘢, 都係五毛既一種

中共最尾只有一條教條。就係鎮壓